有冇鋪頭幫人換滑鼠微動?

隻G903一過左保微動就收左皮不停Double click
上網睇過換微動好難搞下 好驚整壞
隻滑鼠8舊水買返黎又唔捨得買過隻用 有冇鋪頭係幫人換微動推介比小弟

我都想知

Linke Computer
香港荔枝角香港工業中心A座11樓A11-B室
星期一至五 10:00 ~ 4:00(敬請預約)

依間前兩日我上網都查到過
whatsapp同fb add左佢都唔應我
係咪要打電話去先得

我成日幫人整制
DOUBLE CLICK 通常都係條鐵軟左
屈返岩佢就得

係咪要拆開黎屈?
簡單既咁我可以試下

唔清楚,以前上去整過換微動(Zowie AM-FG換哂左右兩邊收我$200)
好快搞掂

試下自己換
上網睇完知點拆開隻mouse 其實唔難換

mouse 呢啲消耗嘢就唔好慳啦

仲可以自己揀唔同手感嘅micro switch

你黎屯門幫你換

前兩日
又新年又肺炎
咩鋪都唔開啦
佢點應你

咁好賺？ 我半價都肯

其實唔易賺
要有間鋪接客

一係你就流動上門
但勁浪費時間

如果好賺就大把人做啦

btw d間真係暫時香港搵到
早幾年之前都幫襯過
換左到而家都好爽

或者其他巴打知道仲有邊間整可唔可以share吓

佢已讀不回我到而家

自己換左兩粒日本微動用左4-5年都未壞
睇下身邊有冇d電子撚, diy撚有辣雞

你試吓，去香港服務中心嘈吓佢
話咁渣㗎 之類
要佢免費修理

大佬g903 換微動幾錢

兩邊都壞

我幫上面2位巴打換哂 2隻都成功暫時

留TG
放心我都係收成本價加少少水腳
計人工平過最低工資
最緊要夾到時間就ok

G903超煩

唔該晒大佬😂

巴打好勁 見你好似好多架餐

HI 啱啱先留意到
巴打仲得唔得閒

興趣姐
架生好平